有沒人知點樣停國際培幼會個助養？

如題

打電話俾佢地